邊到學電單車好?

最近心血來潮想學電單車，上網睇過貴記有得任學唔算太貴
但爬過文又有好多人話香駕同觀駕好Ｄ..本身我就窮撚，覺得學26過8千好貴.
有冇巴打俾下意見

聽講考期勁耐
差唔多要成2年
唔係我都會考下

你排咗期先啦
而家個期 真係可能間駕駛學校執咗都未到你考

咁癲要等咁耐 巴打你有冇報左先?

但我都要考慮左報邊間先去排期?
我想知邊間價錢公道同埋唔差就可以

自己直接去香港駕駛學院/新觀塘駕駛學院報筆試(如果未考)+強制先啦
丙部可以pass左強制先再諗

佢可能會sell你全餐，但係你可以堅持齋考強制

齋考強制千其唔好去MEG，佢唔做香港駕駛學院齋強制
一定要親身去鴨脷洲/沙田/元朗/新觀塘駕駛學院報

冇啊
我有2號牌 平時都係渣私家車

如果個期短啲我先會諗報考

你邊度學8千咁貴
觀駕都係5千零（未計補鐘）

最後頭先選左新觀駕全餐

我最近先pass左1,2牌,但仲未去囉暫准牌,所以諗住學開有條路學埋佢

上香駕睇,全包好似都過8千
頭先都係上網報觀駕5千但未包租車,考試果D雜費,加埋都6,7千

差唔多啦
以為玩26平咩
買裝備都買撚到你窮

自己去駕院報強制👋🏻
強制合格去搵傑師👋🏻
1take pass 6000內

唔好跟大球場輝蛇就得

出名貴同呃鐘，堂堂叫你做掌上壓

觀駕啦

我見有D又話幾千蚊就搞掂

已經報左新觀駕,加埋所有野都7千幾

頭先有睇過佢D片,覺得講得唔差

已報

真係好撚貴，年頭跟過佢$840/2個鐘

A1最平
如果九龍 佢會批你去新觀駕學強制
路試除咗一堂導師堂 其他時間都係比車你自己練 度度學院都係一樣

幾時上強制試堂？
六月報左新觀駕全餐
等到11月先有堂上

平到點? 全包幾錢到?

我仲未去門市搞,頭先收到電話叫我落門市俾埋其他雜費同埋比齊資料先，但頭盔個Ｄ係咪佢有得借定要自己買

有得借，但係好多都自己買

下下都要囉住個頭盔去學好似幾唔方便，但又借個Ｄ好污糟

頂，頭先上Ａ１睇，見佢全包好似都係4k-5k左右，早知睇多陣先

咁駕院都有駕院好，唔使同人爭位打八字

wait新觀駕都係天光道，當我無講過

有個po 全部苦主，建議你睇一睇先再comment

忍到手唔改車咪平囉

1 2牌都唔洗咁貴

其實我遇自己第1次肥,諗住第一次試下先,可能唔得先去報香駕個D

咁應該都係又貴又學得小時間

你幾時上強制同考?
點解電單車牌都咁耐,我以為會好快就得

巴打一黎就學26? 點解唔學左46先
但香港考車真係燒錢加時間

學車晒時間其實係今年運吉罷工先有的問題，以前基本上一買左路票差唔多要即刻學車咁滯

等咁耐真係人都癲，一肥左又要再等，到時咩都唔記得晒又要重新學過

小弟覺得觀駕唔錯 強制嗰邊教得幾好 過左強制喺天光道嗰邊都係純粹自己練

咁新觀駕幾錢

我一Take total$10926

點解會過萬？ 我頭先計左佢全包都係7千幾到

如果自己學天光道唔小心行錯路會點，係咪要自己認路

個plan包幾多堂幾多個鐘？除咗價錢之外你都要對比下唔同地方嘅plan包咩服務，例如有幾多導師堂、會唔會1對1教、自學又包幾多節、有冇GoPro 隨拍賽後檢討等等，仲要諗吓如果堂數太少最後多數要補鐘，呢啲又係錢，加吓加吓可能最後又係7-8K埋單

補鐘 買學牌 路票

冇錯
出晒名呃錢

其實我考完都無錢買車,26都養唔起,但覺得學左無壞所以46,26都學左先

阿sir點都帶你行一次！
同埋天光道夜晚學…好多師兄一齊學，跟住行都得( 多數都要跟…因為燈位實塞住幾部)
再唔係係自己報個間駕校拎車時…問下其他師兄練咩，join埋得唔得！

睇黎個個跟完佢學都話佢呃錢

咁都好D, 我怕起街練然後練練下反車唔知點算, 其實學26係咪都好多人反車？

全方位，真係教你點先安全揸26，不過可能會俾人拍片上youtube

你預淨係跟佢學路試已經要$10000-13000先

你想講 跌車 定 反車？ 反車係未指 cup車？ (後轆向前反轉架車？)
練8字既地方，跌車就實會有

其實都係為左想考到牌，安唔安全之後等考到先理

應該係跌車 即係轉彎反車，咁如果架車整到花左洗唔洗賠..

學左wheelie先

香港考車真係痴撚線，排期又排鬼死咁耐。考試學車學埋啲嘢又係學壞手勢，只不過喺度做戲。

間間唔同…唔知你報個間會點！ 到時導師堂問下
聽過跌爛倒後鏡…要比1-2百蚊！
同埋有d駕校…車身有保護架 ！ (跌車，都無易整花)

其實你報得新觀 (都係駕院旗下) 一定係sell服務！
到時有咩唔清楚問阿sir…佢都會答！
之前強制 駕院d …阿sir miss 都好肯答

同埋你練習姐…feel到就跌車，咪即時禁哂踩哂
Brake落哂兩隻腳撐住囉！ (夠腳長就無咩擔心)
如果真係太突發…點都要扔車，最緊要人無事！

其實係咪操車嗰陣係冇師傅睇住？

由你喺租車嗰度拎架車到去到試場操車都要自己揸？

咁咪好得人驚下如果你技術唔夠好嘅話

鴨駕
利申一take pass

洗20000

而家升到咁貴？
定補好多鐘？
而家補鐘駛唔駛600蚊一節？

師父唔會理你架
除非你比錢1對1囉

強制試前都係包3堂比你學下基本操控
強制試就考下兜左兜右同30km/h左右嘅急煞
你pass到強制試其實係街任行架啦

所以，驚真係唔好學

由奇係肥左又要排多半年-1年，到時咩都唔記得晒又重新學再俾人呃過錢

你咁講我覺得好似報錯左咁，服務我又唔介意佢好唔好，最緊要正常有架車俾我練多Ｄ就得，早知真係睇多Ｄ搵Ｄ平Ｄ先報都無咁肉痛

１ｔａｋｅ都２皮

正常唔使 有保險

尋日報完沙駕 都要出年 7月20 先考強制
條友話觀駕 要到出年11月先有得考..係咪真？

唔係掛要1年後先.. 我仲未去門市搞阿佢咩都未講

本身plan 10000
我再用10000補鐘練斜路八字
我一定要1takepass

新觀駕都係meg 其下

post完我先醒起新觀駕都係同一個老世[sasad]

考牌官出現了
記得俾我pass

主要睇心情
點都剔你無睇望鏡架啦

好危險 坐巴士黨鐵好過

老強都排到下年年中 冇咩需要唔洗學

淨係自練租車
出面2節收280$ 佢收460$就知有幾呃錢
一日仲見到佢有學生都要提醒其他人唔好中伏

佢Ｄ車可能好Ｄ？

報定先慢慢等，學左無壞

咪又係牛肺
不過公道講K&K好似更差，考試都可以遲到，平時又係遲到早走
自問eq高襟屌可以考慮貴記，聽講捱得過幾正常
利申輝sir受害者

比你都唔用啦臭到咁

上年10月報
今年12月上埋最後兩堂 第二日考強制會唔會好癲

香港生存冇意思，考26咁耐

其實我又唔介意，因為我覺得帶住去上堂好麻煩

係唔係即係１０月報完等左１年２個月先開始上２日堂就即考？
真係唔係好掂，俾錢考個牌都要等成年。。

強制唔使等一年既，不過大半年走唔甩
佢個case應該係武肺改左期

除非你諗住唔路試 唔係都要買

你跟輝sir都差唔多

唔係話有得借？

觀駕出街好似無

咁無計，買都可能係１年後既事

係啊
快D報名

我剩係用佢D護肘護膝都覺得臭
頭盔其實400蚊內好似已經有交易

巴打1 take pass?

錢太多

係,不過自動波

我拍左好多片
不過有心教同學到野係真

反過嚟思考
基本上揸得穩揸得安全，考官就會比牌你

本身報話無期
叫我自己用app 報 禁左個幾月都無
跟住唔記得左 隔左半年
報第一日堂先記得 跟住已經去到十二月
依家有b c 堂未上 十二月頭上埋
上完c 堂第二日即考

剩係教你上山落山技巧, 同帶你行繁忙路段已經學到好多

咁都講得無錯，但可借我報左全餐，如果到時fail左可能會去搵呢間試下

但我寧願上完最後一堂就即考,咁樣個身體記憶會仲起到... 如果1日後或之後再返去考又要適應所有野

我想問pass左強制，你地覺得邊間學車會好d?

係你要做足考試要求無大錯誤先會比牌你

或者考試係你要說服個考官比個牌你
你手車好的話係會易話為好多
我自己都係咁（我當年落右腳佢都比個牌我）

一開始阿sir會帶 之後自己認路

喺街跌車咪乎返起佢 後面見你學牌通常唔會呠你

見好多人都推薦全方位

當時你渣得好好? 點解右腳落地都俾你pass

到最後..你幾時考？

我仲未去搞

我以前貨van報師傅，屌佢老母成日話唔得唔得要補4個鐘，之後訓左三個半鐘，咩都沒執我，之前疫情沒得考，咁我緊係唔學啦，佢閪鳩我面，同我講我負責學車，考試唔關我事，最尾考試真係衰左，我去左駕院，貴係貴d，但你投訴，有咩唔妥，有得補飛，有陣時跟個唔負責任既師傅係好撚慘，如果唔係當初一野hold起左租車錢，點都唔退，我一定唔會跟條撚樣學

同垃圾輝有得比

而家排 到攞p應該要2年

起邊到搵架個師父？ 反而我之前學ｖａｎ遇到個幾好既師父教到我幾多野，但我衰自己緊張肥，之後去學院都係用返街車師父教我個套，然後pass左

仆佢個街，岩岩筆試合格左之後去約強制試，約到出年7月， 仲要咁岩年頭報名比左錢嗰張路票過左期幾日， 又要再比過5百幾蚊 咁L 樣都得..
當初未有強制試時間已經幫我申請定個路票，點知而家佢個期係路票過期後， 攪到我白白蒙受5百幾蚊損失， 係咪應該寫投訴信進討返？
ps: 沙田駕院

朋友介紹比我，但本身唔係介紹佢，個師傅上左我幾堂收晒錢就彈左比呢個，呢個撚屌真係世界級廢老

我覺得應該打去同學院講，咁咪即係等於白交５舊

搵師父呢Ｄ我都係上網搵下邊個有好評多就搵，之前我係搵駕得好，你有需要可以試下

其實我都唔遇自己一take pass，到時都唔知仲有冇學２６熱誠